[海味] 聽講有間海味舖唔呃秤，價錢均真，有冇人知邊間？

我媽叫我買啲又平又靚嘅花膠返去煲湯

屌，開錯台

yellow openrice 最新嗰集